新［TG谷］ 打風緊係開個 新吹水活動谷 啦！

想吹水 識下朋友 又可以麻雀交流
疫情好返先搞活動聚
有意入channel 啦 有人會pm 你！